屍骨未寒，民主党唔駛食得咁梳突

一年都無，咁快要係個墳上面籌錢？

負皮，上一頁

道歉都出埋仲想黎呃負評

讀寫障礙？

繼續啦繼續啦 投白票就岩架啦

咁撚樣叫道歉